出黎啊！共產閪

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

食支煙打卡先🚬🤳

共產黨夠薑就出黎同我決一死戰

Zhǐ yǒu rén mín bì cái shì zhēn lǐ！

共產黨隻抽啊 認撚住我